有無手足聯絡到工藤佑采，想搵佢做SM女王

想俾佢踢春袋，想啜佢腳趾

想麻友做女王

假日本妺不了

G

垃圾

g

起到琴晚個洗頭妹妹底未 幾正

259

你反麻

踩爆你粒蛋

想俾佢大巴打我面

ssp yoyo

佢今本一句日文都唔識講